呢隻乳酪好好食

我只食greek yoga

比狗食

How much

最抵食原來係自己整，心思思想整

樓主，呢隻甜唔甜？唔想要糖分太高

淘寶買部乳酪機返黎 抵玩又唔洗check住溫度

點整 求教學

其實都好似係加番乳酪 同埋牛奶？ 咁就=新鮮 其實我都唔係好明 真心問

可以加乳酪又或者直接用菌粉
發酵完就有新鮮乳酪食
我多數會再用煲魚湯啲布隔下水
咁就會再傑身啲

魚湯可以整到乳酪？？第一次聽

小學畢業未？

煲魚湯啲布

Ok